有精神潔癖怕被討論 林家謙有啲後悔出道唱歌

毒撚好明

林家謙之後唔好唔唱歌呀

唔好唱啦
返幕後作曲算